新年嚟啦喂一句祝福語

首先祝林鄭冚家剷，小熊維尼腦瘤死亡，私煙早日一家團聚。